而家viu tv 做緊trip 精個位好似係巴打黎？

以前舊登有個post又係講尼泊爾雪崩
唔知有冇記錯